今時今日係咪唔好hold太多港紙？

今日聽人講要快啲換美金，港幣遲早大跌
咁小弟儲蓄唔太多，得果7萬幾
但本身都無太多支出嘅，諗住換一半左右放喺銀行
問題黎啦
有人同我講換完放係銀行係無意義，why?
點解係換美元？而唔係其他貨幣？例如日元或英磅，係唔係佢最保值？

拎現金

係拎美金

7皮幾換唔換都無咩分別

呢期最紅

聯繫匯率保證7.8港元左右兌1美元，依家港元強勢，你兌左美元，港元只會跌唔會升，你仲可以做到政治避險的功效，你可以係網上銀行兌翻9成港元做美元，差價細又可以規避政治風險，甚至提翻些少美元現鈔揸手

美金全球通用嘛
等於點解打仗d人會買黃金走難囉
點解放銀行唔得?
有國安法你覺得佢會比你拎錢走?

問題係換左無錢生活

七皮幾自己做網上銀行轉完美金咪算

想問問轉完全部攞曬好啲？

洗唔洗我教埋你點食飯?

轉全部你點生活?

轉幾多拎幾多

一日兩三萬Quota

琴日轉晒做人仔

隔離post 有人話脫咗勾會7:1

Suppose 脫咗勾唔係應該因為hkma 唔夠外匯買入港元
令到港元大跌咩

如果得最好啦 感激你唔識就要問 預咗被人屌

呢個有考慮埋

好 謝謝你

留20萬港紙for日常用

垃圾 得果dd

連燈仔個個轉美金又離岸
真係有咩事，係都美國凍結全部華資先

轉美金呢啲說話唔係講比平民聽，除非你有過百萬cash以上先要開始諗擺喺邊。

好快買炸豆腐都要比美金
樓主你諗你

美金都狂印

賭博買對家
港紙跌 證明中共輸 我蝕錢慶祝有咩所謂
港紙升 中共贏 我都仲有錢用下